# README #

Esse projeto é um exemplo de um vídeo artigo sobre integração de aplicações web usando compartilhamento de recursos de origem cruzada ou cross-origin resource sharing (CORS).

* [Veja o vídeo](http://multiverso.in/dev/cors-com-php-html-javascript-jquery)

